LOL新手討論(1)

一個post比連登嘅新手討論文流,搵戰友,亦歡迎老手carry同指教新手們
我地有RC群,歡迎大家搵戰隊組隊,申請埋會員當然唔介意
RC No. 17468894

新手開ac建議開完去
參加新手訓練營,會送英同限時skin,仲有經驗加成,升都升得快啲

新手6lv前都會係用以下名單嘅免費英,唔會轉
暴走重砲－吉茵珂絲
眾星之子－索拉卡
冰霜射手－艾希
傲雪巫女－麗珊卓
神影刺客－塔隆
流浪法師－雷茲
破刃放逐者－雷玟
懲戒之箭 －法洛士
齊天大聖－悟空
蒂瑪西亞之力－蓋倫

樓主D PO通常都沉底 幫你推下

RC No.17468894

想叫人打NG/RANK/ARAM都可以入黎一齊玩

g支🚬

仲收唔收人

有無TG group

game名？連輸10場求取暖

結果gp入面根本冇新手?

個gp入面乜都無

有人玩既話留個id大家一齊玩

轟焦凍++

係，頭先入去乜都見唔到

鑽石扮新手

我小童雖然我中五

走啦閪瓜

留返d地方比我生存啦ching

收你皮